有冇人想搬出去一齊夾租

想每人夾二三千平平地租屋
有冇人有興趣
利申：絲

1 or 0 ?

巴ok?

男既都ok
要傾下先

一個女仔唔驚俾人搞掂

目標係邊區？
每日來回三個半鐘好難頂

九龍？ 其實平就可以 要求唔高

想租邊類樓先

2 3千應該淨係租到套房窩

唐樓都可以
新界啲樓都可以

Ok留tg

二三千⋯幾多個夾

認真我ok
不過係巴你介唔介意

相先ok?

利:巴

男都ok
連登仔係時候上

希望3個 始終兩個先得56千

唔知價，5000-6000蚊大概可以租到啲咩單位？

市區唐樓要兩房都8-9千起.
每人2-3千.就3個人或以上.要同人同房喎.

男就ok
女就諗諗 同女夾煩好多

Tg: lihkgrent

Pish

自己睇清楚出面d租幾錢
一人二三千仲要包雜費的話，我諗都無可能
一係你就4,5人share，不過實有人要做廳長

大唔大波

好多野要list出黎，例如家務點分配，個人習慣大家夾好，可唔可以帶人返去，夜晚幾點唔好嘈之類，同人合租自覺好緊要，夾得唔好隨時衰過屋企唔出奇。
未試過出去同人夾，曾經想過但睇到好多失敗例子

咁都要夾
好彩住緊400幾尺，交緊二千幾租
業主幾好每年都加只係小小小小租

我可以畀多啲，但我有隻狗。。。 如果奧運站ok 唔ok

平撚過公屋，假膠?

點算 我幻想到好淫賤

竟然有女肯同陌生男人合租

一係好L伏

奧運有平樓租？

又諗起大隻仔同武士
一陣格棍就好笑
巴打睇實先上啊

係咪公屋富戶單野累樓主咁

夾多d請埋賓賓ok?

絲打對自己個樣好有信心，男仔見到一定一定唔開胃，所以表示唔擔心

安全樣

Lm

我full pay 做我條女ok?要日日比我屌同幫我含

16000左近

Dllm 你俾13000 ok?

ok a

樓主有甚麼屋規架
例如唔可以帶朋友上屋／唔可以食煙之類
我都想租間房自己靜靜地做野

咁既價未必租到

有冇得打下友誼波咁？

一人4000租大西北都唔易

唔食煙
帶人上黎唔好鳩叫勁撚嘈
唔洗話要幾點前翻黎驚嘈住我
各人都會做家務

樓主唔柒都可以考慮下

lm學野

佢嘅意思係咪0仔

劏房都住唔到

一次性交一年租??

想租 2000 夠唔夠

近九龍灣地鐵站 3房 4-500尺 15k 有冇人夾

點解女仔改個名叫做早洩

你三個人夾咪要三房 三房一萬都冇咩可能
同個fd 諗住兩個人租 唔想劏房每人五千都唔得

俾我任屌 我俾哂

想租邊度？有個女仔朋友就完約

想搵人夾租呀！今日睇左土瓜灣🙏🏼🙏🏼

我反而想放租
深水埗，新裝修，地鐵站3分鐘路程

約400尺 兩房 開放式廚房

14000有興趣 tg dorayaki777

幾錢？幾大？位置？

Me

屋企問題 真心想搵人夾租

3個人, 每人3000, 租得啲咩屋

村屋 七百尺

gay?

400尺租到14000?
我間300收緊7100咋

仲係唔係搵緊人？
Tg:tcyhsri
利申絲

爛到咩地步

靚裝, 家私訂造, 開方式, 全屋齊家電

I live ok?

想搬出去

你出幾錢?太子地鐵5分鐘,唐3樓,仲有幾個月約

已租
大家樓唔同裝修唔同地段唔同，邊有得比

7500?

add my TG: tobegood

wait

有冇絲都想一齊夾租？
Budget每人每月5000-6000左右
地點可以再討論

想搵巴打定絲打？

三個加加埋埋先九千一萬
租間一房兩個訓房一個訓外面

3000 x 3 = 9000

9000 你想租啲咩?

知唔知判劏房都租緊六千幾七千
你中學睪業未?

絲嘅話有興呀

有冇人想夾

有興趣
想租邊度？

真係諗清楚
唔係咁容易相處架...

解決左住方面問題了

Add me

招絲夾租

都有興趣。 最緊要乾淨唔食煙